23/7-30/7 蒙古 烏蘭巴托 徵旅伴 (欠4人)

今年暑假我同細佬21/7由北京出發
先坐過夜巴到扎門烏德
再轉火車去蒙古烏蘭巴托
預計23/7到步
住vast mongolia guesthouse
已book tour 23/7-30/7去戈壁沙灘
如果齊晒6個人，每人每日us50(包食包住)
而家欠4人，有無巴絲有興趣
志在窮遊share旅費

ps 我完左蒙古會再搭火車北討伊爾庫茨克，新西伯利亞，再去哈薩克阿斯塔納，阿拉木圖再返香港，全程一個月

戈壁沙漠打錯

介唔介意share vast mongolia guesthouse個網頁?
google過淨係搵到facebook
我遲d都諗住去

btw 有另一間agency叫[洪果] 佢都有搞唔同tour 你可以睇下

宜家二連有直通巴士去烏蘭巴托

2年前去蒙古冇去戈壁，只係包車去左烏蘭巴托附近d國家公園
當時個司機話如果去戈壁個tour係要好長時間
想問下樓主呢個tour 7日係點行程
因為我想像中沙漠應該度度都係同一個景色
應該冇野可以玩到咁多日

係北京搭巴士去二連應該算辛苦
所以想係扎門轉火車去烏蘭巴托

果陣問佢係6日行程
There is itinerary of Gobi Desert for 6 days.
Let us take you to Mongolia’s wonderful Gobi Desert. The Mongolian Gobi Desert is one of the most unique, untouched and mysterious places on the earth. The Gobi is a sparsely populated place but it is a home to two-humped Bactrian camels, antelope, white and black tailed gazelle, the Khulan wild ass, the Takhi wild horse, wild Argali mountain sheep, Ibex, Saiga antelope and the world’s only Mazaalai Gobi bear. The Gobi Desert was once an ancient inland sea bottom and nowadays it is a world of complex wonderful natural creations. “Southern and Middle Gobi” over-land tour takes you from Ulaanbaatar to the most popular sights in the Gobi. Visit a local nomadic family and learn about Mongolia’s nomadic way of the life, visit the gorgeous canyon of Yol Valley, the 180 km long massive sand dunes of Khongor, the world famous Dinosaur Lands’ Flaming Cliffs or Bayanzag, the incredible ancient sea bottom of the White Stupas, the spectacular granite park, Baga Gazriin Chuluu and a hospitable camel breeder’s family to experiencing their nomadic way of the life. Listen to the sounds of silence and natural melody from the top of “Singing Dune” overlooking the superb Gobi and view the desert sun setting. Enjoy relaxing, walking, camel riding, shopping, a cultural show and many more interesting. We are dedicated to providing you with the most joyful and wonderful adventure.
Day 1. Local Nomadic Family.
Today we will visit nomadic family, learn about the basic nomadic way of the life in Gobi region. Feel free to look any activities about their way of life. Do other daily activities. Play traditional Mongolian games and help the family and experience their daily work. Herd their livestock to pasture or collect and herd them back home, milk goad and mare horse. You can also help collect dried cow dung from the pasture area to be used as fuel. Do or help with any of these activities you choose. Stay overnight with family in a traditional Mongolian dwelling, the ger. (Ger/B, L, D)
Day 2. Bayanzag “Flaming Cliffs” Ancient Dinosaur Land.
Drive to Bayanzag “Flaming cliffs”. This place is famous for its dinosaur fossils, eggs and the special Gobi tree, the “saxaul”. In 1922 American explorer Roy Chapmen Andrews and his expedition members found the first dinosaur eggs as well as numerous fossil skeletons of dinosaurs that lived 70-80 million years ago. Visit the Flaming Cliffs. Walk in the Gobi “saxaul” forest and enjoy its natural beauty. (Ger camp/ B, L, D)
Day 3. “Khongor” Sand Dunes.
In the morning we will drive to the southwest to Khongor Sand Dunes. We will visit and enjoy the hospitality of a camel breeder’s family, learn about Mongolia’s traditional nomadic way of the life. Khongor is one of the largest sand dunes in Mongolia. Its height reaches to 300 meters and extends from the northwest to the southeast over 180 km. The place is famous for its magnificent sand dunes, “Singing Dune”, the highest, Green Oasis and beautiful sunsets. Climb the Singing Dune and enjoy the ultimate amazing view of the Gobi sand dunes and the Green Oasis from the top of the dune. Enjoy the beautiful Gobi orange sun set in the evening. Enjoy camel riding. Visit the Green Oasis and “Cool Spring” by camel. Enjoy taking pictures and admire the Gobi beauty still at “Khongor” Sand Dunes. (Ger camp / B, L, D)
Day 4. “Yol Valley” Strictly Protected Area
After breakfast we will drive east to “Yoliin Am” Strictly Protected Area “Bearded Eagle Canyon”. Yoliin am is a strictly protected area since 1965 and it is located in the Gobi Three Beauties National Park. Yoliin Am is famous for its high & narrow canyons, frozen summer stream and wild life such as bearded eagles, wild Argali sheep, ibex, and snow leopard. The stream remains frozen even

長到出唔晒
Day 5. Tsagaan Suvarga “White Stupas” natural wonder - Baga gazriin chuluu “Rocky Mountain”
After breakfast we will drive to the Baga Gazariin Chuluu Protected Area. On the way we will visit to one of Mongolia’s great natural beauties, Tsagaan Suvarga “White Stupas”. These colorful cliffs were part of an ancient sea bottom millions of years ago. Nowadays it is a natural wonder with fantastic color combinations. Walk through Tsagaan Suvarga and enjoy the fantastic views. Good spot to get picture of sun set, sun rise and night stars with these colorful cliffs.
Continue driving to the Baga Gazriin chuluu. (Ger camp//B, L, D)
Day 6. Back to Ulaanbaatar city.
After breakfast we will visit the some spots in Baga Gazariin Chuluu: a temple ruin used by Buddhist monks and a small cave. Walk over pretty rocky granite hills to admire the natural beauty.
Continue driving back to Ulaanbaatar city. (B, L)

Included in the price:

• Experienced driver and car with fuel
• Accommodation during the trip
• Entrance fees to the museums & National Parks
• All meals during the trip
• Drinking water
• Camel riding /optional/

Excluded in the price:

• Alcoholic drinks
• Snacks
• Personal items
• Extra and optional activities’ cost
• Travel insurance
• International airfare

乜原來咁多景點
依家有直航真係想去睇下沙漠

comecome
講真us50 包食包住都抵
住蒙古包，有一餐有馬肉食
所以希望有6個人去

好難買飛

上網睇要去到先買到飛
無計，去到睇下運氣

短期內唔再去啦
6個人難啦巴打，蒙古好冷門下
Btw當年我係去couchsurfing, 住真正當地人住緊既蒙古包 夜晚凍到西咁

等近有興趣巴絲出現

係邊境小心d
我個陣去差d比醉酒佬打

扎門烏德？
全能連登仔應該唔驚

扎門烏德搭火車都要過一晚夜
大巴要幾耐

搭北京去二連果程都已經想死⋯

北京去二連個程有得訓算好
二連去烏蘭巴扎個程要坐14個鐘

我黎緊都諗住去蒙古
巴打我想知你個host叫咩名
因為我想試下couchsurfing

巴打你知唔知二連/扎門去烏蘭巴托架火車有無得預先買定，好驚去到無位

蒙古無蝗國咁多人， 一定有位
而且扎門烏德坐巴士快過火車成倍，蒙古人通常搭巴士去烏蘭巴托
利伸：上年去完

上網個個都教搭火車，揾唔到source搭巴士去烏蘭巴托

一過到扎門烏德，火車站門口就大把車

LM

巴打 仲招唔招人 我呢邊暫時有3位
有意 tg傾